香港係咪應該重新考慮封關？

日日咁多人係外國入黎，真係唔得掂？

都係應該唔會封， 香港用處留條後路比中國人自由出入， 求神拜佛系 高官黑警 群爆發好過啦， 一日仲運作一日香港都冇得救

學澳門咁，中港台唔封。封其他國家

高官班仔女要走難返齊先封啦

香港又成Condom

可能係中共封返香港轉頭呢